有無巴打做data center？

見有份14-24k
本身做緊tss
入去見有無機18-20k？

唔介意24小時輪班

佢開到個價
我就疊埋心水過去長做
落地生根架啦